想買PS4

想問藍光店每一間個價錢係咪一樣？
藍光店一定唔會有人搵老襯嗎？
謝解答

藍店喎ching 你去藍光店買藍光碟？
藍店好似係公價 又有保養同保證 唔好為慳果少少去其他鋪買阿

明白，新手唔識分藍光藍店，謝Ching

新手最好都係去藍店買機最隱陣

去sony專用店感覺仲安全過去藍店

仲有呢家野